因為感情唔穩定而覺得唔開心

就快抑鬱
晚晚失眠

講出黎，傾下

自己有d唔開心

事關沙sir我都岩岩分左手

點樣唔穩定？

總係覺得佢唔夠在乎自己，其實我都知佢都有努力，但總覺得佢無我鐘意佢咁咁鐘意我

分手真慘

冇結果唔想阻住佢

點解咁講

同佢講清楚你想點 俾啲時間佢改
佢改唔到 你就接受佢嘅缺點
接受唔到就考慮分手

同係差不多，覺得佢冇我咁中意佢...
成日個關係都唔係好close....
拍拖情侶成日失聯根本冇信任可言

失聯又...好似...幾耐唔見人先

過多幾日會考慮下應該點做

見就一星期見一次都係正常咩？
電話24小時你可能會收到兩句野咁

收到2句野
一樣咁

係會令人覺得不被重視同心灰意冷囉好嘛！！！

分都好正常，太冷淡

係
真係好影響心情
成日發大小姐脾氣

會唔會係太計較

人地付出個點同你著眼點唔同

笑左

加油

而家晚晚失眠

我都係 成日都好唔開心